申請Del Post.

本來作為遺書po喺連登，
但係意外被有心人士追擊，
Post被與貼文無關內容污染，故想Del Post.

唔該幫下手。

唔該Del完上邊link嘅post後，
Del埋呢個Post.

Thank you 連登admin so much.

咁大個人俾人屌2句就要del Po
廢撚到

哈，我話左主要原因係因為post被污染。
想Del Po係我自由。
關你柒事。

喺網上攻擊一個現實層面嘅精神病患可以令你拎到咩滿足感？
睇嚟你同佢同樣無聊至極。

喺連登我同大把人對過線，
同嗰位叫濟癲嘅對到凌晨五點半我都冇話要Del Acc.

想Del po單純係因為遺書被無關評論污染。
唔信罷就，你信唔信我都冇賺。

哈，你點睇我都無所謂。
入邊條link張圖佢咪起左我底囉。
嗰句節錄就係我嘅動機。

可能係想被安慰，
可能係想要有全新嘅奇跡，
可能係想被肆意踐踏嚟使我嘅死志更堅定。

自從九月開始，我已經做事再冇任何動機。
或者話已經放棄思考自己嘅動機，將所有嘢交畀當下嘅心情去做。
將一切都放空，交畀無意識。
有時甚至連自己係邊個，上一秒諗緊咩都唔記得。

-
不過而家點解會覆你嘅動機，我知道呢。
因為反正呢個post，連登admin正常都會幫手del.
唔會留底就畀我自顧自咁講兩句罷。

Thanks
連登有愛嘅體現者

...我其實無所謂。
或者話我自己都唔係聖人，有可以被捉住攻訐嘅地方太正常。

會介意嘅話，我不如一開始就唔好註冊發言好過。
作為自冠乖僻張狂一系列惡名嘅癲佬，反而相當樂於同人地對線呢。
只不過喺遺言上，呢種偏離主題嘅內容實在污染主題。

-
只不過都係要多謝你嘅些少關心。
願你得到你一生中所體現嘅善，與之等量嘅幸福。

封遺書長到好似作文咁

Yes, any problem?

本來有七大段㗎，未po曬姐。
齋草稿打左成六、七個鐘。
冇人話過遺書唔可以寫曬成世人所有內容喎。

唔通我都要死啦，連遺書都要受人限制？

要求Del Po.

喂大陸仔，屈完人道歉未？

bam埋你拉高返連登質素

無聊，成個鐘冇回過你畀你咩燃料你仲可以罵得咁high，好嘢。

到底邊個拖低連登質素，大家心知肚明。

屌你就屌你啦喺到扮唔care

咪你囉 大陸仔